波特王真係最黃台灣YouTuber!

最後一句「不在沉默中爆發，就在沉默中消亡，願榮光歸香港」

聽到外國人講願榮光歸香港真係好感動

以前唔明點解啲美國人聽到國歌會喊，依家真係明。每次聽到「願榮光歸香港」呢幾隻字己經好感動諗起烈士，手足，咁多場既血汗，咁多個膽戰心驚既moment，再盼望住，幻想住，香港光復既一刻，香港真係屬於香港人既一刻，就會好感動。。。

仲關心過好多香港youtuber

最鍾意睇粉紅月報

上年佢為咗台灣響大陸唔見好多錢，斷晒大陸條水，公司仲養幾十人，有骨氣

借位宣傳
出咗新片
希望等大家輕鬆下